求大神賜教 google禮品卡爛咗點算

早兩日喺便利店買咗張google禮品卡
但係喺打開嗰陣手殘唔小心整爛咗個條碼
搵google support都好似冇反應
點算呀

pm 我

影張相嚟睇下爛成點

上網打個段字gen返出黎

你用磨機黎擦?

Email 俾客服，佢問你幾時買，俾單佢睇，佢會話是否activate
之後佢俾code 你

我識過apple d

thx!!!